【美服】 夢之樂章online

有聽過呢隻game既應該都有返咁上下年紀

自從港服執左之後，你有冇曾經心血來潮想再搵返黎玩呢? 但又費事晒太多時間重新升過/刷黎刷去，又或者覺得無人一齊玩會好悶...所以無左件事?

如果係咁，黎玩美服就無錯啦!
點解咁講? 請繼續睇埋落去~

美服官網:

Discord Group

我地個group 都有唔少香港人玩緊嫁，有興趣不如入黎一齊啦

美服優勢

1. 極易追進度
美服對新手既福利好好，新ac可以免費拎welcome pack，入面有晒成長裝，加經道具，背包之類既必須品。而且每個週末都會有 3倍-5倍經驗加乘，升lv爆專話都無咁易。(大慨3分鐘就升到5專，半個鐘1lv升到65lv) ,升夠lv仲會送精靈王比你合裝。

而且美服既物價簡直係天堂，就算唔想課金，都可以靠自己打幾場副本賺錢，黎輕鬆買到自己想要既野。同時亦都減少左農野既時間，有唔錯既遊戲體驗。

至於有幾平呢，大慨平均物價係以前港服既 20分之1左加， 甚至更平。所以全身+20啊、買時裝、買戰騎啊.....所有你諗到既港服奢侈野，你都可以輕易係美服享受到。

2. 美服各類機率夠晒良心
相信各位以前玩港服時，都比佢啲煉金/強化/合成既機率伏到唔敢玩。但美服岩岩相反，所有要靠機率既操作都好有良心，唔會突登set到勁低，成功率高，所以基本上係長賭必勝...會玩得好舒服。

3. 港服玩家既技術普遍比美服高
玩落你就會發現，美服既人比較依賴數值。論pvp技術，比起以前港服既pvp玩家玩轉武玩到出神入化，美服多數剩係識揸死一兩把高數值既紫武，無乜善用數值低但效果屈既橙/黃武思維。如果你以前港服係玩開pvp既，黎美服可以殺到勁有成就感。(當然唔可以一竹桿，美服都有有技術既人，但比例就遠低於以前港服)

暫時講住咁多先，FAQ我就唔係度講啦...篇文咁長,你都唔想睇啦

有興趣入坑既，不妨入埋個Discord Group，有咩問題或者需要帶升、幫手之類都可以係入面問下。

玩梗台服

有冇興趣黎美服一齊玩?
就算冇都歡迎入我地個group指教一下^ ^

push

過美服要由頭玩過

美服 由頭玩過都好輕鬆炸
唔洗捱台服啲癲物價! 玩到頂裝都唔洗洗好多。

sunday push!

好懷念

Push~